[田徑] 跳高比賽如果係雙腳過欄, 非洲人人定無得輸

old news

我知

依個都反身, 果兩個黑人完全無

第一個咪無囉 2m高度